16歲花美男中鏢 砲友多到不知帶誰回診 正圖

跨年年假後不到1個月，有泌尿科醫師竟接獲十多位淋病病例，其中包括九年級生，這名16歲長相俊俏少年，因陰莖流出黃綠色膿液、解尿疼痛就醫，被診斷患淋病，醫師要他帶性伴侶同來治療，他竟回「我馬子和砲友一堆，不知該帶誰」。醫師指，每逢連假後，性病病例跟著增多，曾收治1人得4種性病案例，各中學已放寒假，除勸年輕人性愛戴套，也預期會變得更忙」。
收治病例的高美泌尿科院長李嘉文指，淋病是藉性行為傳染，潛伏期約2至7天，本月恰逢跨年年假後，收治淋病病例跟著增加，截至昨天確診11例，都是年輕男子，其中3名未成年，最小的為上述16歲的九年級少男，另2位17歲。
李嘉文指，這名九年級少年獨自就診，說尿尿很痛，一褪褲，龜頭就流出黃綠色膿汁，確診染淋病。他除對少年投藥，也請少年帶性伴侶來治療。少年卻回：「我馬子與網路約的砲友都一堆，不知該帶誰來。」他只好勸少年治癒前要禁慾。
李嘉文指，本月收治另2位17歲染淋病少年，1人去年得過，進診間就說「(龜頭)又流膿了。」李指，少年去年淋病早治癒，此次又因危險性行為再中鏢，除為其治療，並送少年保險套，勸他戴套，否則還可能得其他性病。李指曾收治1名20多歲男子，同因解尿痛就醫，被驗出染淋病、梅毒、菜花與愛滋4種性病。
李嘉文指，男性感染淋病，解尿易有灼熱與疼痛感，龜頭易流出黃綠色膿汁，女性染病多不會痛，常被忽略，曾收治1名15歲少女，是因30多歲男友先確診得淋病，被男友帶來診間發現也罹病，因下體分泌物多，就醫時還墊著衛生棉。
林口長庚醫院男性暨婦女泌尿科主任陳煜指，反覆淋病感染，男女都可能導致輸精管、輸卵管沾黏，增加未來不孕機會，男性也恐因反覆感染，使得尿道狹窄，未老先「滴滴答」，出現解尿障礙。
李嘉文說，感染淋病約1周內會發病，內褲像沾到濃鼻涕，黃一塊、綠一塊，提醒民眾要避免染性病，除避免多重性伴侶，做愛前，若發現性伴侶內褲有上述「色塊」、散發臭味，有可能是對方染淋病，要快踩煞車與勸對方就醫。

Ｄ女中招會流依Ｄ汁

我屌你老尾食緊粥

所以話

淋病月哦

嘩

好想奶

巴打唔洗驚
我個fd條女都係咁
最後個fd切左條野就冇事了
依家仲行得走得

認真答你 睇落真係同白帶差唔多
你條女咁嘅色可能有菌
叫佢洗多啲個閪

我個friend話裝返支飲管上去就去到廁所，其實影響唔大

16歲文員仔

安心上路

又係台灣

台灣人個腦淨係識扑野同搞基

大笑左出聲

被驗出染淋病、梅毒、菜花與愛滋4種性病

仲有咩未中

係熱氣，不過係條仔熱氣先咁

台灣真係好癲

陣間食lunch都睇睇吖

熱氣

諗起清水健

點解有圖

李指曾收治1名20多歲男子，同因解尿痛就醫，被驗出染淋病、梅毒、菜花與愛滋4種性病。

想問呢條友 仲點生存到？

全餐

我記得有一集講佢同另一個男優幫個女優奶, 結果另外一個男優就再冇見到佢, 唔知你係咪講呢集

死全家

咁世界上第一宗性病係點得黎？

做毒撚都唔係件壞事

屌猩猩，詳細你問返啲猩猩

真係有圖

真食女無數

所以咪話

林口區, 又係新北市

想睇綠色的淋鄭

曾收治1名15歲少女，是因30多歲男友先確診得淋病，被男友帶來診間發現也罹病
30歲食15歲

仲有泡疹

陰道普通發炎都會流呢啲

唉，你班戇鳩仔

屌你老母！食緊野呀

認真答
好似打飛機hi到啲菌落條j度都會傳染俾另一半
子宮頸癌就係就算互相成世得一個性伴侶都會惹到
而女人個西係一個生態環境黎 就算係處都有好多菌 身體一差/唔保持乾淨啲菌數目失平衡就會發炎流一撻撻野

Mutation
又或者隻菌億萬年前本身對其他生物無害, 正如人體都有好多種無害既菌係身體入面一樣
點知有d物種爆左出黎例如人類, 對隻菌係vulnerable